Halloween 緊係扮鬼扮馬啦

呢幾個星期做人已經好攰
咁啱今日有Halloween party
同行又有痰伯呢班大明星
緊係扮鬼一齊玩
平時班狗狗扮鬼走入黎搞我地班人
今日難得扮返鬼同班狗仔一齊玩
又唔洗比入場費
何樂而不為😂